我们将为不同种族、肤色、宗教和信仰的公民，重拾我们的历史，重拾我们的国家。 选举实时更新:特朗普重返威斯康星州; 拜登将在市政厅面对现场观众Colby Itkowitz, Felicia Sonmez, John Wagner | 2020年9月17日|华盛顿邮报 
 例如，康涅狄格州要求选民在选举日当天到投票站投票，除非他们因疾病、身体残疾或宗教信仰而不能参加投票。该州已经将缺席投票扩大到所有符合条件的居民。 为什么你应该尽早投票(以及如何投票)|约翰·肯尼迪|020年9月17日|大众科学 
 民主党今年再次在宗教问题上加倍下注。 越来越多的美国人不信教。 为什么民主党人忽视了这些选民? 丹尼尔·考克斯，2020年9月17日 
 《钟楼怪人》在上映时因其对有组织宗教的黑暗、愤世嫉俗甚至邪恶的观点而备受争议，它可能是迪士尼最激烈的电影。 走向酷儿迪士尼经典|Emily VanDerWerff | 2020年9月4日|Vox 
 Naseem和他在Blue vein的同事进行的一项研究发现，童婚背后的原因是文化、宗教和贫困的复杂环境。 青少年打破童婚，挨家挨户，帕拉比·蒙西|，2020年9月2日| 
 是的，我们的价值观包括容忍那些想要取笑宗教的人。 阿亚安·希尔西·阿里:我们的责任是让查理周刊活下去|阿亚安·希尔西·阿里| 2015年1月8日|每日野兽 
 最后，魔法和宗教之间的界限可能是人为的。 《哈利波特与恐怖律法》|坎迪达·莫斯，乔尔·巴登| 2015年1月4日|每日野兽 
 这是世界上每一种宗教和每一位受人尊敬的宗教领袖所拥护的那种同情心。 2015年，让我们尝试更多的同情|吉恩·罗宾逊| 2015年1月4日|每日野兽 
 需要说明的是:以宗教名义的偏执仍然是偏执; 包裹在圣经经文里的虐待儿童仍然是虐待儿童。 亲爱的Leelah，我们将为你战斗下去:给一个死去的变性少年的信|Parker Molloy | 2015年1月1日|每日野兽 
 Jezebel的Isha Aran担心这个节目“歌颂宗教可以约束人们的方式。” 你的丈夫绝对是同性恋:TLC对摩门教徒的痛苦描绘|Samantha Allen | 2015年1月1日|DAILY BEAST 
 超自然主义者声称，宗教是上帝向人类揭示的，这种揭示的形式是一本神圣的书。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 每个宗教都声称自己的圣经是上帝的直接启示，是唯一真正的圣经教导，唯一真正的信仰。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 在没有读过《金枝》之前，任何人都不应该认为宗教的主题是为他决定的。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 没有宗教信仰的漂亮女人，就像没有香水的花朵。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 正是在大学阶段，我们中的大多数人确立了自己的宗教信仰，并使之成为现实。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯